教會同監獄有咩分別？

都係一班做錯事既人，去一個地方悔改，嗰啲地方一樣係大把惡人。
只不過教會的犯人無受法律制裁唔使留案底
利伸：相信有神，但唔肯定係咪叫耶穌

教會專收留犯人
認同
反對

監獄仇視搞細路既人

神父會屌小朋友

分咁係教會有女比你屌
仲要定期交錢

教會=141
要交錢做會員,屌

去教會等於犯人？

坐監既人唔會話d唔坐監既人第日會落地獄

唔一定，我想講大多做都係其身不正